究竟點解啲人會覺得馬鞍山係美食沙漠

之前去過嗰頭一轉
商場入面有啲大型連鎖
落去街邊又有啲茶記
同埋有堆小店睇價錢都係50蚊樓下

我自己就住坑口
都係有堆連鎖
平均價格去到60
都唔撚明點解人又係新界
我地又係新界
我地啲嘢食就咁撚貴

荔景收你皮

揀一定揀 將軍澳 天水圍 屯門 元朗 荃灣 荔景 贏幾條街

係囉根本馬鞍山都唔算沙漠
係班人鍾意叫春

得閒先去得嗰一次就唔好出咁多聲啦

譚仔仲貴過尖沙咀 你話

又荔景?
幾大阿
你地有無荔景巿中心?